世界和平祈禱區

咪能打仗🙏

唔好打呀

天滅中共 全黨死清光

世界大戰抹黑宇宙了can you feel?

解放軍分分鐘唔夠印度打

打我好了

宜家個世界分裂混亂到咁撚野，打一仗可能係件好事，要比人類適當既絕望先可以提醒返人類自身既無知同渺小，先可以團結起黎

好波！

咩年代 大國之間仲打熱戰 咪玩

分分鐘我入去都抽贏成支軍隊

發動燈力 世界和平

非燈真祝福🙏

一齊發動連燈力量
世界和平

唔死人點會有job position

祝世界和平

世界和平

一定唔會打仗，印佬邊夠薑

印度死三件
解放軍死五件十一傷

哇咁一對比印度係中國三倍有多添喎

千祈唔好唔打

一定唔會打仗